Twitter 美帝生意佬教路點吸引美帝眼球（入嚟睇啦屌）

全英文但唔深，美國人點都熟心理過我地班香港本土厘民掛！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

推

懶人包:

構圖要簡單 最好有slogan
caption或者可以話俾佢地聽可以做咩

例如:
寫信俾眾議員表達對香港人權問題既憂慮
write to representatives to express the concern on human right isses in HK

我教你一個
仲簡單
就係以後寫英文

推。。。

或者我地可以掉轉頭想像下，如果有個外國城市發生咁上下既事，點既相會吸引到我地既注意？

幫推畀文宣組

資訊有用

Push

五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

呢樣真
用多啲righteous freedom 呢類字
同美國自由思想連埋
令美國人有道德責任幫香港

好文要推下
國際戰線要對號入座先得
需要包裝一下

同埋寫英文呀各位

咁樣寫o唔ok

Support Hong Kong human rights and democracy act.
Fight for liberty with 7 millions

正經野

最緊要有張好圖

推比文宣巴絲一齊度

文宣巴絲入嚟一齊諗計

幫推

push

推爆佢

文宣學野先

又解釋得幾好

幫推, 大家一齊學

文宣

p牌仔推唔郁照回覆，其他巴絲加油推

Flight for freedom! Stand with Hong Kong!

岩呀！要加action，saction Carrie Lam!

lm

置頂 人人都要識

Up

推！
英文好似好過中文
反正香港人要醒覺既都醒覺晒！

Revoke Hong Kong's separate customs territory status

眼你老母球